是日晚餐

外國jj有咩簡單嘅餸教下我煮

肉碎炒菜
有肉有菜一碟一餐

外國有白菜賣

有，好貴

聽落以求9其炒，不過我會試下
Thanks

有，不過要係d賣亞洲嘢既supermarket先有

菠蘿腸仔

之前有party整左比班日本仔食冇人讓欣賞

可能以為你笑緊佢地j短

唔錯

上youtube搵咩！
多到你唔學

得我捧自己場

係吉野妹啊

懶西連睇片都懶

蕃茄炒蛋 送飯一流

可唔可以煮埋比我食

巴打係咪係美國
見到上面張圖有美金
Safeway / vons 都好多亞洲食材調味料賣
不過以前留學成日都會去日本/韓國超市買便當或者食burrito

可以煮比毒撚食但要走變態

係美國
我好少去Safeway因為又貴又少選擇
我比較常去hmart 即係韓國超市，不過我唔太鍾意食超市入面嘅野

試下麻婆豆腐囉
一係就蒸類 排骨/肉餅